有冇人覺得自己宜家係極權國家

只係差到行埋全民監察
你開間報紙話下政府就係顛覆國家
你開間舖頭貼下poster又係顛覆
做政治人物會可能俾人長期係樓下望住
學生答條歷史題目又係傷害國家感情
上下當地論壇竟然係傾點離開呢到

根本就係

岩岩訓醒？

訓左廿幾年？

快啲放棄香港，去英國啦。

仲走到，未係極權國家。

昏迷左幾多年

人善人欺

police state咗好耐

似係1930-1938年之間的納粹時代，在1935年剛通過咗《紐倫堡法案》，合法迫害緊猶太人，又未到1938年熱戰奧地利之前。

呢個階段 -->
"1933年4月初德國在地方和國家的層面上都界定猶太人的地位與權利。1935年剝奪猶太人基本權利的《紐倫堡法案》象徵着德國反猶立法的高峰。納粹黨員亦以剝奪財富、禁止跨族通婚、禁止從事某些職業（如法官、醫生或教師等）的方式對猶太人進行迫害。而後納粹黨開始宣傳「猶太人不適合處在德國的社會中」，並以此為由不斷在各個領域加劇對猶太人的矮化，其他德國百姓也對此逐漸麻木，這一切最終發展成為猶太人大屠殺。而對於不支持反猶主義的德國人，或是公開作出任何不符納粹宣傳行為的人，都會被蓋世太保所監視，他們的合法權利將被剝奪，甚至會被送入集中營[37]。在納粹德國，幾乎一切的人和物都被統治者監視着。納粹黨最初運用各種暴力或非暴力手段奪得政權，然後再通過操縱議會通過各類法案擴大權力，利用警力和自身的武裝力量得以滲透全國，最終將權力延伸到國家和地方的所有機關，使該黨在短時間內排除異己，迅速壟斷德國的政權，控制國家的方方面面"

Since the beginning of time la

係，咁可以點做 移民嗎？

不嬲都係

宜家既狀態都係等sir this way

本來係傀儡獨裁政權
一年前變左極權

咪又係繼續等比人据

溫水即刻變滾水

有咩錯覺令你覺得唔係？

其實你有出街已經感受到，迎面已來既任何人眼神都唔再一樣

健康碼 》就係全民監察。

我自己感覺係呢半年係將我以為10年會搞既野搞曬

移民既眼神

港共已經準備緊借防疫為名監察為實，推健康碼市民行蹤無所遁形

1984: 建制派倡推港康碼 持者可晚市堂食

重點係 宜家？？？？
lz唔係呀哇

一直都係